唔使驚，搵到個網有無限口罩賣

我屌你老母呀！買你老母呀！

到咗今時今日，口罩供不應求主要有幾個原因：

1. 垃圾政府唔撚出手
2. 市民無知同恐慌，以為有罩萬事通
3. 人血饅頭，哄抬物價

第一個一定要靠全民齊心施壓，否則講乜都無撚用

第二個想討論下，無知同恐慌係會壓垮一個社會，當下抗疫打嘅一定係一場無半年都搞唔掂嘅仗，當中你同我每一個人都有角色，就係減低社區爆發，要有成效首要就係無私，口罩同清潔用品一定係人人都要有，唔能夠得少部分獨自擁有哂，原因好簡單，口罩最大作用唔係保護你自己，係減低病人飛沫擴散，而家你買撚哂啲口罩，有需要嘅人，特別係啲前線人員，醫護清潔保安等等，佢地無哂罩用就會受感染，感柒之後又無罩用就會加快傳播，遠嘅唔講，我當其中一個感柒嘅人正正係你鄰居或樓上樓下，到時就算你大撚把口罩，你都無撚用，而家你屯貨瘋搶，他日只怕你後悔到死

第三個，我覺得每一個人都可以做嘅，第一，建立人血饅頭清單，將呢班仆街歸為藍絲黑警藍店一類，永久罷買。

我諗到嘅係咁多，有咩大家開放討論同埋整合，目標好簡單，齊上齊落齊齊整整，一個都不能少，要記住，只有一啲人渣會好開心見到香港大爆發，你一定知佢地係邊個

最後，呢排連登多咗好多有心人出嚟明示暗示緊口罩短缺嘅問題，似乎想帶風叫人瘋搶，我就唔會搶嘅，自己全家得返一盒，但我相信搶購口罩唔係抗疫嘅有效手段，同埋咁多人排，分鐘你未搶就玩撚完了，無意思，最有果效應該係對準個垃圾政權，逼佢短期內跪低確保供應，你又唔使搶，佢又無得發國難財，大家又有口罩

我上面講咗啲乜，自己諗下

收嗲啦標題黨
Blocked

完全speak my words

Sorry 係我block 你

最有果效應該係對準個垃圾政權，逼佢短期內跪低確保供應

噤實際行動應該點做？
點推動全民去對準個垃圾政權？

進一步講，諗下你地過去個一個星期點樣逼到局部封關

退一步講，搶口罩都唔會幫到你抗疫，無謂浪費時間去搶啦